唔見左耳機，點算好

無幾耐之前，買對true wireless 藍芽耳機返屋企玩下，true wireless 耳機係兩粒野插住對耳，兩隻耳機冇線連住。

本來以為佢好易就會跌出嚟，點知又唔會喎，行街、食飯、搭車，甚至去廁所（經常都覺得佢終有一日係會由兩腿之間跌入馬桶或者由面前跌落尿兜，不過暫時都冇事） 都冇事，點知，就係返工出事！

你返工嘅時候冇理由塞哂兩隻耳仔，完全進入忘我空間，因為當老細想搵你嘅時候，見你搖頭擺腦，神打上身，你第二日就可以自動告老歸田，返屋企慢慢搖飽佢。我當然冇噉蠢，我一返工就放低左耳機，專心做好要做嘅工作，食lunch嘅時候先攞返出嚟慢慢聽，點知！

一放lunch, 耳機呢？ 我嘅耳機呢？ 我對耳機竟然唔見左 What that fuck?!?!??!?!?!!?!?!!! 對耳機買返嚟唔夠幾日，就唔見左 ，明明一開工就放好左，諗住食lunch好好享受，完了，一切都完了

你叫我點生存落去，搭車返屋企嗰一個鐘點過

正宗問你有冇唔見埋右耳機

肥絲條八婆死撚左？

冇唔見右耳機？

我試過自己ON9預遲左入機場
然後一到機場就跑到仆哂街咁趕入去CHECK IN 途中跌左耳機
但係都唔得閒搵 跟住成程飛機同旅行都冇得用
返到黎問機場失物認領都搵唔到
最後要買個新既

你仲有右耳機用呀

好慘

我都成日唔見或壞耳機 以經唔想再買幾百數樓上 好同情樓主
利申前日又壞撚左耳機

買過隻啦
下隻會更好

中檔有線耳機聽多幾聽就會變單聲道，平嘅又聽唔入耳，諗住藍芽會好啲，唉

個機場如此大，耳機如此細，都好難搵得返lu

機場買埋嘛，唔知係咪平啲

我都啱啱唔見咗對se215